【食勻亞洲】【有圖】上天堂前要食過的五條女

簡介:

當我喺人生最落寞嘅時候,一支霸王,一次地府旅程,令我人生從此改寫,返回人間,食女食勻亞洲。本故仔兩成科幻,八成真事,大概人生真係具有無限可能性。當我一路打番以前嘅經歷出黎,真係好似發咗場春夢,sorry,應該係話五場先啱。

平時寫開散文,第一次出故,煩請各巴絲多多支持:

Facebook連載專頁:

紙言連載:

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

一) Tri-taker 之人生

我叫阿默，今年廿四歲，一個熱愛上連登勁hea 嘅量產型廢青。

自從3年前我tri-take 完dse之後就去左M記做野,一做就做左3年。

其實我本來其他科嘅成績唔算差,只係中文連續三年考完overall 都係2 ----

第一次考考下中文聆聽,收音機突然間沙沙聲,我即刻喊曬口咁舉手跑入去特別室,咁結果都唔使多講收左皮。

到左第二次考英文聆聽嗰陣,坐係我前面係個MK妹個樣有啲似雞排妹,我一路做卷佢一路撥頭髮,個陣香水味慢慢咁飄過黎,本來英文已經唔好,佢又搞到我邊做邊扯,邊扯邊做,咁又收左皮。

到左第三次考又係考中文聆聽嗰時寫左頭幾句開始肚痛,一直忍到feel到有啲屎水滲左出黎,真係頂唔順要去廁所爆石,爆到完卷都出唔到黎。

有時可能呢啲嘢叫整定,唔係你嘅嘢真係冇得強求。

仲記得我考完第三次DSE之後,我拎住張成績表呆左咁坐係書枱前面,然後我阿媽慢慢咁行入嚟同我講「呀仔唔緊要架, 屋企唔等錢洗,唔好灰心。」

果一刻我真係無地自容,人生最難過係明明你好失敗,但為你付出最多嘅人依然無怪你,仲係到安慰你。

嗰一刻我望住阿媽,佢已經有少少白頭髮冒咗出嚟, 我諗緊自己仲應唔應該咁一事無成咁喺度繼續去追求一啲完全唔屬於我嘅嘢。

於是我之後就冇再考試,反而去咗屋企樓下間麥記度做收銀。一直咁樣樣做,咁就過左三年,做到變咗副經理。

但好好彩，我仲有個中學同學阿輝係老死黎，佢一直都冇嫌棄我，即使佢入咗大學之後，得閑都會一齊約出嚟食飯飲酒吹水咁。

每次聽佢講起大學啲新奇野同埋講起住宿舍果班女女嗰陣時我都會喺度諗：如果係我嘅話就好啦! 但我知道,這些機會不是屬於我的。

直至有一次佢咁啱經過我間舖門口，見到佢拖住個幾正嘅女朋友，我見到佢之後嗌咗一聲阿輝，佢望一望我，跟住佢就拎返轉頭。

女朋友個樣好似好驚訝咁問佢係咪識呢個人架，跟住佢頭也不回就咁走咗。有時我都明白嘅，始終人哋都係假假地都係大學生呀嘛，但係嗰一刻我個心真係好唔舒服，再加上我又唔係Sell佢買麥麥咭呀刁那星。

二)轉捩點

通常喱啲野都係Seven開有條路。過左一陣，有個有個金毛MK仔行過嚟，拎住個豬柳蛋漢堡，掀起塊豬柳,跟住佢話: 「成半隻烏蠅係入邊喎家陣,你哋咁大間老麥,係咁而都要賠返三五七舊黎啦！同我叫你地個木嘴經理出嚟！」

咁啱嗰陣時經理又唔喺度,我嗰日心情又唔係咁好，就對住條MK臭飛大喝一句：「呀！你老板呀，半隻烏蠅喺度嘈嘈幣，都唔知係咪你自己擺落你屈我地錢!」

咁就同個客嘈起上嚟。嘈到經理番到黎擺平事件,個客R到賠償仲拋左一句係到攞尾彩:「抵你條垃圾一世喺度炸薯條！」

我成班part-time呆企係到望住我,我好向左走向右走嬲,總於忍唔住將夾住半隻烏蠅個包一野揼掟去佢塊面到,後尾大家都應該估到,我之後俾經理鏟到上天花板,叫我停工半個月休息一下,叫我自己返屋企反省一下。

當我諗起,自己其實已經廿幾歲,當身邊嘅同學已經讀完大學出嚟做野或者一早已經走去做差佬消防員,我竟然企係到砌包炸薯條。

當大家都話香港人係因為有獅子山精神所以先有發達嘅,但我咁落力做野,每個月都係唔過萬四蚊,我好似睇唔到將來究竟有乜嘢出路,同係呢個世界有乜嘢野值得留戀,於是停工第三日,我自己一個人走咗入去藥房買咗支霸王,但係我並唔係攞嚟洗頭,係打算自盡。

我拎支霸王喺廁所嗰度一口氣灌落去,加多2粒安眠藥,冇幾耐就暈咗。

到我醒返嗰陣時,已經發現周圍漆黑一片。

然後過咗一陣,有把聲傳黎我耳邊:「大膽! 見到閻羅王仲唔下跪!」

我不明就裏,就抬頭問:「你係邊位呀?」

然之後就見到一個大概有八九呎高嘅物體企我面前。

「Hi!」我成個人嚇到趴咗係地下,因為我面前隻怪物係無樣嘅,個樣係模糊混沌一片。

過咗大約三秒,一陣徐徐嘅腳步聲靠近,我擰轉頭一望,有個人着住成套西裝大約六尺高嘅男人插住個袋,行過嚟我身邊,然後伸出一隻手「你無事呀嗎?你係阿默?」一個有幾分俊俏嘅韓系美男子望住我。我捉住佢隻手起番身,然之後佢慢慢開口講:「你好,我係閻羅王。」

大概我細個睇得太多CCTVB啲膠劇,覺得閻羅王一定係英明神武,氣宇軒昂,係一個老成持重嘅look,點會係我眼前喱個韓系MK呢?

「你覺得我個樣好MK咩?」我成個人呆左,大檸樂,條友仲識讀心添!

「唔係嘅...err...即係我呢...只不過無諗過...err...閻羅王會係咁後生咁靚仔啫!以為閻羅王應該都一把年紀架嘛」我把口當堂窒過陳家珮,但見到閻羅王佢面上泛出一絲暗爽嘅笑容,我都安心啲。

「哦, 我係閻羅王第一百二十五世,每五萬年要欽點下一世接班人。」原來落到地府都係無普選嘅我Hi。

「Btw,我想問下我係唔係死咗架喇?」落埋地府,睇怕都已經到咗人生嘅盡頭,咁就走咗,真係有啲唏噓。

「唏咩噓呀你自殺架嘛」隻怪物,應該係牛鬼蛇神,原來都識讀心。

「咁呀,同朕check下佢係唔係陽壽已盡。」牛鬼蛇神一臉疑惑,一面掀住本疑似生死冊。

「Erm...Erm...佢應該...Erm..仲要經歷五段人間姻緣先至黎...」

即係我仲有五條女要食?咁益我?

三) I am back!

「點解可以搞錯?」閻羅王一面困惑,「你今個月第二單喇喎,俾個說法黎。」

「Erm...係因為..係因為人間兩極嘅磁通量改變啊,請陛下恕罪!」

「哎算啦,捉錯人就送番上去喇!」閻羅王一臉唔耐煩。

即係點,即係我又唔使死?

「唔好意思,我啲手下做錯野。為表歉意,你可以選擇立即返去落黎地府嘅前一刻,如果你對原本嘅生活好滿意嘅話,或者可以係你之前嘅人生任何一個時刻,插番入去生活都可以,我俾十秒你揀。」

「我要重頭黎過!」我一秒都唔使諗,眼神好堅定咁望住閻羅王。

「無問題,如你所願,咁你合埋眼,係心入面默想番你想重新黎過嗰一刻就得。」

咁簡單?!

我合埋眼,閻羅王數住「三,二,一, 乾坤一開，三七氣流一轉.....」

我突然見到前面有一道白光,我一步一步咁靠埋去,然後我成個人穿過去。

到我開眼嗰時,係一個廁格, 我黎左考場個廁所。

我行番出去,見到有啲偽韓妹揸住YY Lam本乜勁 <林場秘笈>係到睇, 我心諗:聆聽黎架喎,睇黎托咩。

哎,都係唔好理人地咁多,一陣入到考場要醒醒定定,可以改變人生嘅機會只有一次。

「有無學生攜帶嘅收音機聽唔到剛才播出嘅音樂,請舉手示意。」係考場入面一片靜寂,只有監考員把聲回蕩係偌大嘅禮堂之中。

我即刻舉手示意,表示要去特別室。周圍啲人望住我,但我自已好明白,如果我今次唔舉手話,大概我嘅人生只會重覆咁過,我一定要入大學。

「hi,擾敵狗!」我隱約聽到坐我左手面著住黃黑格裇衫嘅毒向左走向右走細細聲窒我。

我唔理咁多,每當我諗起係M記俾條MK窒我成世炸薯條,我發誓自己唔可以聽多一次喱啲廢話,係喱個世界俾一件垃圾笑你垃圾簡直係奇恥大辱。

當全場嘅人用不屑嘅眼光望住我,我孑然一身咁拖住沉重嘅步伐,離開試場,行去特別室。

「時間到,請各位考生停筆。」交份中文聆聽卷嗰陣時,我咀角泛起一絲賤賤嘅笑容,因為我知道,今次考試大概十拿九穩。

四) 迷失在這埸MK遊戲

幾經辛苦終於等到DSE成績出嚟,仲記得想當年第一次DSE放榜拎完成績表之後, 撞到平時好撚乞人憎嗰個19阿sir。

想當年佢見到我黑曬面,仲笑笑同我講:「點呀阿默, 我知你不嬲都叻仔嘅,入大學無難度喇今次。呀係喎,聽講你地商科班好多同學仔中文都失手,真係有啲可惜...不過唔緊要啦,即使今次失手,下年再俾心機啦,唔緊要嘅,老師一定會好俾心機再教你地架,下年咪再努力過囉」我對住條教畜苦笑一下就行番屋企。

但今次唔同, 我拎住嗰張薄薄嘅淺藍色成績單,充沛嘅陽光慢慢透入黎課室。我撳實中文個成績慢慢咁樣一隻兩隻手指咁移開,終於見到我中文聆聽個成績。

「係4呀,overall level 5,Yes!」我大叫左一聲,拎完張成績表之後,即刻跑番屋企衝過去攬住阿媽,係到喊「你阿仔我終於得咗喇!」

如無意外,我嘅人生應該從此改變。

Jupas 放咗,雖然唔係三大,但終於入咗大學,完咗一個曾經嘅遺憾。

話咁快就黎到迎新日,我從來冇諗過自己竟然可以用大學生嘅身份踏入大學校門,不期然有種感動,呢一種感動係我曾經夢寐以求嘅。 正當好多人都講話周街都係大學生嗰陣時,佢哋有冇諗過其實做唔到大學生嘅人係幾難受?

但喱種感動好快就無咗。我一入到去,見到一大堆MK仔喺度揸住啲o camp 同舍堂嘅宣傳單張,班友個頭染到彩虹色咁。

「識住一定係住傲然堂,搵食開p有排忙!」 一條MK加執綠色瀏海真係唔知做乜鳩。

「臨恩堂係女宿黎架,想靜靜地無人嘈生曬一定住臨恩!」頭先條MK睥一睥隔離講野個女仔。

「入黎join我地中o 喇,有組媽放題呀!」有個滑頭小MK係到亂噏,但隔離個女仔有幾分似Heidi拍一拍佢「頂你咩!」係到笑唔停。跟住條MK話「你有得頂咩!」

呢一刻如果我係明光社,肯肯定會屌鳩啲人不知廉恥,我亦都終於明白烏大龜「Entering university is MK behavior」點解,係呢個moment有好深刻體會。

望住一大堆MK仔喺度大叫大嚷,仲有啲著住熱褲小背心,打扮得一啲都唔謙虛嘅MK妹企左係度拉客,睇怕大學真係MK同淫娃嘅聚集地方。

「但係作為大學生嘅一份子,我一定要融入呢一度!」我係個心同自己講。

五) 初遇結衣

咁啱有個女仔係我面前經過,個樣有少少似結衣,唔係波多野,係新垣結衣。

而佢並唔係<逃恥>入面個大媽look,而係大概喺<戀空>嗰陣時長頭髮隻眼睛水汪汪個look。

佢突然停一停低望住我:「想去註冊?」

「同你?」我仲未回魂就順口應左佢。

「哈哈你講咩呀,我問你係唔係新生註冊呀!」佢笑個陣真係好charm。

「記住前面轉右就係架喇,但係唔好唔記得拎你張單張下,我哋個大O下個月就搞,記得報名啊~」佢講最尾嗰句嗰陣用手指指住我,同「好賤呀」嗰幕係一模一樣。

結衣簡直為我展開大學生涯嘅第一日帶黎猛烈嘅衝撃。

正當我想問佢攞表格報名嗰陣時,突然間有個貌似陳小春嘅MK仔一行過嚟就搭住佢個膊頭:「新生註冊嘅直行轉右就得㗎。Chelsea, 你幫我上房拎多少少soven 落黎呀,啲pamphlet我派埋得,反正個camp都夠人。」

然之後一手搶左結衣啲單張,佢帶結衣行開去,隱約聽到條MK細細聲咁同佢講:「啲毒撚你就咪撚理佢喇,要yo都yo啲女番黎喇,而家男女唔平衡呀大佬。」

只見結衣傻更更咁點點頭,然後走去拎野。

點都好,起碼知道佢叫 Chelsea 先。亦因為佢,令我由一個曼聯迷開始對車路士有番啲好感。

望住陳小春企係到派啲大o傳單俾啲freshman 囡囡個狗公樣,我心入面真係屌左一聲。

我明嘅,大概當我地踏出中學校門,無論大學或者工作地方,就已經係社會嘅縮影。要明白係呢個弱肉強食嘅世界入邊,我一定要知道點樣玩呢場遊戲,先可以得到我想要嘅野。

既然陳小春睇個款都唔會俾form我,我亦都無謂自取其辱,返屋企至算。

我份人不嬲都好撚硬頸,人地愈唔想俾我拎到嘅野我偏要得到。

有圖？

係上面

留名

識人今年tritake 又做過m記，希望佢唔會自殺啦

平時有無同佢聯絡先

冇，不過佢話唔聽，冇得救

每人都有自己條路要行,或者咁諗會舒服啲

結衣就同咗我註冊結婚
不過都十幾廿年前事
段婚姻都維持得幾好

六) 成吉痴漢

返到屋企,當我諗緊計仔點入大o 時,突然靈機一觸,馬上係facebook search 嗰度打:

「C...H...E...L...S...E...A..」

「勁多個Chelsea 彈出黎點撚樣搵呀!」我逐個逐個名screen。

「Chelsea Lung….Chelsea Song...Chelsea Kim 哇個韓妹幾正喎...番番黎先....Chelsea Suen….Chelsea Cheuk….係結衣呀!」

望住佢個profile係 Sydney個Blue Mountain 到著住Bra Top,笑得好charm,就好似我見到佢嗰陣一陣咁令人著迷。

我成日都話,女人呢就分三種,第一種就係無價值,即係你落到街場個啲係場邊un下un下一望落都臭臭地嘅女仔,係女人金字塔既底層,係世界杯既中超,可以話係稍為有啲上進心嘅男仔都唔會去追佢做女朋友嘅女仔。

第二類就係扮有價值,即係成日都係fb ig 上面放佢啲奢華生活,又或者去影芒草相扮文青,係女人金字塔既中層,對自己image開始有所要求,對生活開始有所追求,可以話係一隻潛力股。

最後頂端嘅女仔係脫俗既一群,最好的都擁有,不炫不爭不妒,直覺話俾我聽,Chelsea係around金字塔既中層至頂端。

但佢同隻陳小春又咩關係呢? Nevermind,睇一睇佢fb先。

正當我打算碌落去嗰陣「等陣......12個mutual?發生咩事?」

我睇番佢info 「欸,St.Ma..」

話說我初中嗰陣年少無知,入咗choir 日練夜練,不嬲男校同女校嘅 joint-school mixed choir 圈就好窄嘅,每年除左有啲直頭有聯繫嘅學校,例如db同dg嗰類,其他男女校就根據上年合作拎唔拎到獎,兩校音樂老師熟悉程度同男女校choir leaders 之間有無關係而決定。

所以想當年都add左一堆女仔,但當時我仲係on9仔,拎完contact add完人就算,仲記得當時女校個女 leader 都有啲新垣.....「頂,係咪佢黎架,但我明明記得佢叫Cheryl架喎。」

唔理咁多,一於 inbox 左 Chelsea 先。

加速加甜
最鐘意睇依啲回到過去故仔

我都想 haha 但啲負評多撚到我無心機寫

屌你老母你就大媽

加油啦

感謝支持

正評左了

？

多謝爸打

埋土？

唔知呢

Live左

正評左喇～ 繼續努力寫啦

柒)In扑左先

「Hi Chelsea, Maverick’s here. Not sure if you remember me yet I wanna give a big thank for your help today. I am quite interested in joining “Big O”, wonder if there’s any form or link for application, thanks laugh [結衣我係呀默呀,唔知你記唔記得但我好想多謝你幫手呀今日,大O有無form 填啫?]」

我打英文唔係想扮撚曬野,之不過想當年聽過個choir leader 講「同女校啲妹妹仔一開頭一撚定要打英文,因為有啲可能喺外國返黎或者中文唔太好識講唔識寫,總之打英文啦記住。」佢搭住我膊頭既喱一句,到今時今日仲影響緊我。

當然,我都無太大把握,到大概零晨一點,我部手機震左一下。

「Hi Maverick,gui yin wan dou ngo gor fb haha stalker. bit shocked that we got 12 mutual lol
[居然搵到我個fb你個變態佬,竟然我地有12個共同朋友]」

好彩高中時期已經修讀火星文,好快read 到佢講咩。

「yea, also bit shocked too coz I joined mixed choir with your si mui when I was f.3
[我都嚇親,但我同你地師妹玩過choir]」

「oh really, my sis was mixed choir leader wonder if you two have met before haha[真架?我阿妹之前係choir leader唔知你地有無見過]」

頂,原來Cheryl 係佢孖生細妹!等陣,入正題先,

「Sure, that’s why I feel kinda familiar once I met u haha, btw I wanna play big o ah hor ng hor yi bo meng ah [唔怪之得我覺得你咁熟面口啦哈哈,我想玩大o 呀有無法子呀]」

「sorry full jor but i can put you as the first on back-up list geh ok?[Full曬嚕但我可以放你做第一後備嘅]」

「Ok ah thx Chelsea je ! [唔該曬Chelsea 姐!]」

到左ocamp 前一日,我終於收到電話。

「喂 Maverick 呀嘛,我係Jason,我地大o有人唔玩,你仲有無興趣呀?」一聽把聲又係陳小春。

「有。」

「咁聽日黎交埋錢,搵我ok,我會係你組爸,聽日ocamp啲地點時間其他info你可以上我地個page睇」跟住收左線。

呀頂,真係一條仆街黎架喎。有時唔知係咪迷信呢,叫親Jason十之有九都係仆街黎架喎。

話咁快終於到咗O camp 嘅大日子,日頭就玩City hunt先。

多謝曬,文即出

八)急不及待玩玩了

一去到,陳小春係我組爸我一早知呀,但原來結衣,呀唔係,Chelsea係我組媽,我一見到佢嗰陣不禁咀角含春,有時世事嘅嘢真係好玄妙。

咁City Hunt 之前，一開頭緊係圍圈例牌自介下先。雖然有人講過做人唔好成日以貌取人，但從一個人嘅談吐語氣都基本上清楚一個人fd唔fd得落，相信大家都有所體會，我唔否認世界上有人貌醜心善，但我見得更多case係貌醜心更賤。

「我係Jason,相信有人註冊日見過我架啦,我隔離係組媽Chelsea,我地都喺係上年o camp識嘅,之後就做左男女朋....呀唔係,係好朋友啫」

啲組仔組女循例起下閧咁噓下咁,「大家自介先啦」

「我叫Minnie,大家可以叫我呀Mi呀，係讀marketing 嘅，平時鐘意食野旅行,我成日傻更更架。我份人又好鐘意笑,少少野我都可以笑一日架哈哈哈。」條女有啲似細細粒,眼屎都未抹,諗起陶大宇(掩面)話齋「阿Mi呀」。

「我叫Leonardo,我平時鍾意寫下新詩,有時都會涉獵下宋詞咁,呢到有無人平時有睇文學作品架?」梗係無人應佢啦,你都黐撚線嘅,入o camp 搵 penpal 咩。

可能大家睇到喱到覺得我好mean好賤,但其實之後發現上面啲comment唔止我一個咁諗。請記住,任何時候第一印象真係好緊要,大家自介前要謹慎。

「我叫Noel,之前ce失敗好彩入番u,大家好呀。」一個好似未走出retaker 陰影嘅斯文女仔。

「我叫Justin,平時鍾意自己跑下步做下gym。」佢係一個望落幾nice嘅大隻佬。

「我係Ceci,平時鍾意整下甜品,最鍾意食brownie haha 但好易肥囉......」我見到阿mi睥一睥佢。正常人講以上自介無乜人理,但全group男仔都好聚精匯神咁聽,包括埋隻獸父。老實講,Ceci個樣又唔算話係好靚嗰隻,但係條女真係好可愛,少少肥,仲著跌膊衫,個樣有啲似篠崎愛,我想講,大部分男仔都好鍾意喱一type,啲angelababy錐子臉之流係女仔先會覺得靚。

我從來無諗過,喱個女仔會係三個月之後一手摧毀我十八年黎建立嘅人生觀。

加速 評已正

快點改變我既價值觀
Btw，暫時進度幾好

多謝大家支持

Lm

繼續寫啦 寫得唔錯呀

同當年new3lunch嘅屌勻系列有無關連？

收到 會努力寫架喇

有文未呀？

咁撚長點睇,不了。上天堂屌聖母算

垃撚垃 得一張兩圖響到扮野出故 負評我比既

你都啱嘅，但係齋睇j圖不如去成人台喇係咪

我鍾意長 有人鍾意短 好難捉摸架喎

啱啱有同事飛黎香港conduct training,今晚返屋企會出，多謝支持

九)我而家叫你扯呀

總括黎講,今日我哋呢一組基本上係我眼中淨係可以容得下新垣結衣同埋篠崎愛。

我要令o camp 成為我由零到一嘅里程碑。

From A0 to A1。

「你攰唔攰呀?」city hunt跑到中途,啊獸父Jason拎支水行過去篠崎愛嗰度。

「啊爸,我地都好口渴呀!」呀mi 望落有啲妒忌。女人喱家野有時真係好恐怖。

「er.r..人人有份呀!」跟住先派俾其他人。

點知篠崎愛飲飲下水俾個路人撞一撞整濕曬。

「呀點算好呀」全組男士將目光同一時間投射係Ceci度。

「無事呀嘛?」

「要唔要紙巾呀?」

「我有多一件衫你要唔要換?」

嗰幕一諗番起,如果groupmate係條肥仔,一定有人講「唉濕撚曬唉唔撚驚」。人真係好現實。

「你地班男仔行開!」Chelsea 即刻行過黎護住佢去洗手間。佢真係好charm。

之後到左夜晚玩房game先係重頭戲。

凌晨兩點,我地之前啲酒飲曬,再偷運啲酒加幾支black label上宿舍。

「酒水到,酒水到!」我地圍圈玩true or dare。

估唔到好多teammate已經醉到不醒人事,有啲出左去中堂攤左係到,有啲返咗入房訓。而家剩返獸父,Justin,Chelsea,Ceci同我係間房到。

個樽轉到Ceci到 。

「嗱Ceci,今次就要做大個女喇,一次過true加dare喇!」獸父不愧為獸父。

佢耷低頭咬一咬下唇,點知突然抬起頭

「驚你有毛呀!」我當場有少少醉都嚇到鳩縮。日頭個樣咁純嘅Ceci,竟然係夜晚露出本性。

「你第一次同人搞係幾時?」獸父無嗱嗱單刀直入,我突然間成個人醒左。

「Erm...嗰陣時呀....應該係我中三嗰時....」獸父望落有啲扯扯地,吞左啖口水。

「嗰時你夠十六未?」 Justin突然一句插埋黎。

「刁你老尾關閪事咩! Ceci呀你繼續講啦!」獸父屌Justin嗰幕有啲謝賢嘅風範。

「我中三嗰時男朋友生日,我上左佢屋企同佢慶祝,咁..erm...食完蛋糕佢話想睇下電影,跟住開左隻<見鬼2>睇,我一路睇一路攬實佢......」

「咁當時佢同你點開始做?」獸父終於抑制唔到內心嘅獸性同褲襠裡面支牙籤。

「唔.....不如喱個當dare啦。」我當時已經半醉,坐係佢隔離,。佢無啦啦突然湊埋黎,吹左一下我隻耳仔,然後輕輕力咬我隻耳珠。

十)塞翁失馬

獸父,Justin同Chelsea當場睇到呆左,我都呆撚左,紅都面曬。

明明約個ptgf要一兩千仲要剩係可以拖手仔,而家我一蚊都無出過,究竟大學係唔係喺天上人間?

「我係咪嚇親你地呀?哈哈!」條肥妹真係好淫底。過左一陣,之後大家都有啲攰就各自返房訓。

當然啦,到左第二三日大家又回復正常,亦都好有趣咁大家無提過true or dare 件事,咁就完左個camp。

「屌都無野玩嘅!」「回水呀大佬!」當我係兩登睇到有啲人話我玩嗰個大o無野玩嗰時,我真係笑而不語。

而直到開學之前,除左keep住問下Chelsea關於reg 科exchange 啲大學問題同埋同阿Justin做左fd得閒互send下j圖之外,基本上同其他人無聯絡過,包括Ceci。

有時我諗番,究竟係Ceci求求其其搵個人做demo呀,定係佢真係對我有少少好感呢?我真係諗唔通係咪我自己毒撚自作多情。

話說大學不嬲第一個challenge就係上lecture。聽講有啲仆街成日係add-drop period 去 sit堂溝下女,亦有啲人由第一個lecture至到最尾都係自己一個坐。

我咁啱reg 唔到 Introduction to Economics 下晝個lecture,同唔到justin一齊上,要自己一個捱八半。

「頂,今劑都係要自己捱夠一個sem,哎,真係其實毒撚一個更開心。」我拎住份note入去lecture room。

當我坐左一陣係到聽歌時,「你隔離個位坐唔坐得?」

係Ceci呀! 係Ceci呀!

「其他人唔得,只有你得。」nonono,咁應人太cheesy。

「驚你坐爆咋肥妹!」nonono, 我同佢又唔係話去到咁熟。

「你坐啦!」我笑笑口望住佢,都係簡單啲好啲。

佢一坐落黎飄黎一陣淡淡嘅香水味。

「你又八半嘅?」

「又係reg唔到下畫囉!」佢扁扁咀咁講。

基本上大學上bba 啲lecture只要唔係太過technical 或者太深,大部分人都唔會點聽書。

我同Ceci就因為咁見多左面,有時上完lecture會行一陣街之後去食飯,感情與日俱增。

有一次Ceci話唔記得帶銀包,要上宿舍拎。

上佢上佢

推呀

十一)多少往事甜在龜頭

「我不如係lobby等你?」唔知點解我有時真係好正氣,正氣到有時我都覺得自己係一條正氣。

「唔使驚呀,我roommate 今日day-off唔會番黎。」

於是我就順理成章咁入左去佢間房,

話說女生宿舍係唔同啲。

兩張床中間有個小桌,小桌上面有個花樽,一派和風嘅感覺。

「你間房好企理啵」

我靠近個窗台,「景觀都唔錯。」

「唔準望呀~」佢突然掩住我對眼。

「做咩啫你。」我問佢。

「唔準擘大眼呀!我仲未收好啲under呀!」佢矮我一個頭,我捉實佢隻手慢慢拉開。

「得啦我唔望,你縮開手先!」

真係唔知係我同佢糾纏之間我太大力定佢太細力,

佢一個失重心往後跌左係床上面,

而我都因為失平衡,成個人伏左係佢身上。

快啦

快

.

「好痛呀衰人!」著住件hollister hoodie 嘅Ceci 打一打我。

「使唔使咁大力呀~」我捽一捽個膊頭。

然後,我同佢靜止左我係床上面壓住佢喱一刻,空氣中彌漫住一陣曖昧嘅香水味。

「其實我一直都有個問題想問你,」我同佢四目交投, 大家塊面都紅卜卜。

「嗯?」

「嗰次玩true or dare 其實你係...」我連條問題都未問完,佢咀唇冷不提防咁湊過黎,我地kiss左一下。

「唔準問。」佢鬆開咀唇。

我心諗:仆街,今次遇著高手添。

加速加速

我唔理呀，千其唔好有人番黎誤左大事呀啦

十一)射射

「我真心想知,你可唔...」佢又一野湊上黎。

「都話左唔準問咯。」

正所謂我不是隨便的人，但我隨便起來不是人。

我真係忍唔住,錫番佢一啖。

佢笑笑口咁望住我講「咸-濕-仔」

你老尾呀,男女平權真係鳩噏。

「算喇,你有無帶到先?」

「乜野?」我呆左一呆。

然後佢用口型講「con-dom」。

頂你,真係無諗過今日竟然係我青頭破處紀念日。

但係仆街,我點會隨身有dom先得架,哎呀我真係超級大傻仔呀~!

等陣!

突然間4日前嘅畫面重現係我腦海 ---

push

不好停係呢d 位 推

加速

無文既

「大家要好好保護自己呀!埋黎囉呀有野派呀!」係繁忙嘅紅磡橋上成日都係有人派野,有人乞野同有人講野。基本上大部分人都已經習以為常。

「喂呀你又放啲咩野入我袋到呀?」我同Justin行緊返學校時佢突然放左啲野入我個袋到。

「紙巾囉,你日日都要用呀嘛。」我睥一睥佢,只見佢笑淫淫咁望住我。

「快啲行喇,今日分組呀!」我同Justin講。

「記住要關懷愛滋呀!」我地好快咁走過繁忙嘅天橋直奔campus。

我個腦海突然「叮」一聲,行去我個袋摷一摷個袋,嗰包紙巾後面個黐住左個condom。

「我真係錫曬你呀Justin!」內心洋溢住滿滿嘅喜悅。

十三) 綺夢

我行過去Ceci個度,佢突然企左起身,一野攬實我。

我有時真係好唔明點解啲女仔可以上身包到實,下身就女似仲過緊夏天咁。

佢一野伏係我心口,

「攬實啲我,好凍。」 我攬一攬實佢,佢條熱褲不停咁磨住我條褲。

今劑真係要用定海神針招呼佢。

佢隻手開始不停係我下面用陰力隔住條褲掃, 我曾經以為只有av場面先至會見到嘅動作竟然可以發生係我身上。

「你幫我拉落黎呀~」佢用勾引的眼神望住我,然後指一指件hollister hoodie 上面個拉鍊,頓時一陣酥麻貫徹我全身。

要先吹呀，唔好一下屌撚左呀